預算案「減糖」 不再派錢亦沒有公屋免租

財政司司長陳茂波周三發表新一份財政預算案。消息透露，預算案會提出為失業人士提供百分百擔保的貸款計劃，上限八萬元，而因應財赤高企，這份預算案會「減糖」，不再派錢，亦不會有公屋免租。

財政司司長陳茂波早前已披露新一份財政預算案，封面是青綠色，代表對未來懷抱希望。

受新冠疫情打擊，最新的失業率升至7%，是近17年來的新高。消息透露，新一份預算案會提出，為失業人士提供由政府百分百的擔保貸款計劃。

我地冚家咁G持政府竟然咁對我地

公屋仔末日

咁樣對你地既支持者。

有左國安法點解仲會咁

冇晒攬炒派
結果仲少咗糖

係極權面前，支持者梗係拎黎劏
又唔反抗又聲都唔多下
唔劏你劏邊個

不再派錢
講撚到好似之前年年都有派咁款

睇完面都青埋咁解⋯

支持國安法，支持政府嘅結果。
糖都唔比你食，仲要會錢比你越踏越深

吊 又話有国安法會好番

今鋪支持呀

民建聯成功爭取

敗燈: 無論我們做什麼，包括1200萬新移民新血進入美國，美國民主黨fans都會無條件支持我們

綜援撚表示未撚交過公屋租，又有雙糧

係咪想迫死我哋新移民同胞，又冇公屋免租又冇綜緩雙糧

等睇班低學歷低下階層藍屍廢佬狂屌

係咪得香港先係咁
個市唔掂乜都唔派

幾時整埋的士全面電子收費 逃稅丫啦

錢多既時候 : 我地要留返D 錢係需要既時候派
需要既時候 : 唔撚派丫, 吹呀?

好撚賤

冇攬炒派
就會冇糖派